中環和你lunch 集中討論

做得好好

唔夠人呀中環

邊度等？

推

各位加油

琴日邊到就係邊到

已經集緊

要人

畢打

less ppl than yesterday
more young ppl less office guys

希望各位OL 西裝中環友堅持
你地渣住香港既其中一邊春袋

Pish

重狗 環球天橋果邊

畢打街

小心班狗係lunchtime完左右開始咬人